屌你老母港鐵遊行就呢個站唔停果個站唔停 而家元朗站有事就咪撚停元朗啦

朗屏行路
天水圍轉輕鐵

屌你老母去幫拖

推
幫完元朗再秋後算港鐵帳